[痛心] 班後生係比大家間接害死

講真 一班10幾歲嘅𡃁仔獨立思維有限
難聽D講句 有時跟本上唔知乜嘢係對與錯
就係因為成日俾人鼓吹上前線做咩義士烈士
先至搞到咁 歌頌佢哋好型好勇既同時
仲話乜嘢火魔法土魔法
聽到都覺得嘔心
搞到成件事好似玩遊戲咁
喂 大佬 呢件事好認真 後果可大可小

所以 大家係譴責克警喺前線捉班細佬時既同時 有冇諗過點解會咁 係因為大家對政治既冷漠同時鼓吹 其實間接推緊佢哋去死
同時 亦都冇人可以譴責班勇武派做嘅行為
因為搞到今時今日咁大家都責無旁貸
你肯用行動支持抗爭 先係對佢地最大嘅支持 哪怕係一點微力

Block
不推文回覆
拉

P牌3字頭想block 9你
但同時
我都唔忍心再見到十幾歲後生仔再比人拉
佢地真係無能力對付黑警
反而好似開咗學之後
更多中學生出咗黎
我對高中生出黎無咩意見 因為都大個
但我對初中個班我真心驚佢地真係乜都唔知出咗黎

不分化不割蓆
此 post已完

Pull

上面啲手足睇哂全文先覆啦

冷處理

首先，標題黨死全家
其次，啲細路醒撚過你九班
再者，而家唔係我地點樣做先支持到班細路，係政府點樣做先至令佢地唔使行岀嚟
同埋，無邊個推邊個去死，想分化死撚開

咁你做咗啲咩啊？含柒投泛民啊? 人地犧牲自己仲要比你譴責? 你咪你口中所講嗰堆冷血嘅人囉
話人思維有限呢啲老屎忽嘢留守同啲大陸人講啦 前線比你想像中聰明好多啦

個標題fail咗
但認同內容
特別係後半part

負皮俾標題黨
但各位手足睇清楚內文先覆

內容都唔認同啦
咁講同藍絲話"學生無腦比人煽動"有咩分別呀
醒啦 唔好睇少班學生 唔好再用年齡定智慧
做左幾十年人嘅咪又係信碌撚入面有骨 鬼佬就係CIA
年代唔同啦
得最後果句認同

只對企係勇武後面班人要出黎保護班小朋友認同
其他同左膠無分別 你咁唸同伍淑清一樣咁on9
依嫁咩年代？ 上網已經可以接收到的資訊啦
你當班細路真係on9? 真係當佢地白紙單純？

哦 咁返返去4個月前一齊做港豬好冇

拉

對唔住各位 鑒於對近日政治局勢嘅關注同擔憂
小妹先開始使用連登
所以對呢到嘅運作同埋標題等仍然認知不清
造成不必要嘅誤會 在此向大家道歉

我喺呢度開呢個貼既原因
唔係話想講邊個做得多同埋譴責邊個
而係想係藉住我對呢個現象既觀察
希望有大家一齊陪同思考 點解要由呢班10幾歲嘅後生仔為我哋去抗爭 唔係話10幾歲嘅後生仔唔可以有獨立思維 而係係呢個年紀 有清晰獨立思維嘅非常少 好多都係跟足大家嘅建議去做

本人體虛力弱 固不能上前線
但係我曾經都有幫手喺外國運送物資
支持抗爭運動 參與不同嘅遊行 文宣
帶屋企人落區睇電視見唔到嘅事實
同不同階層嘅人對話 上致商家 下致青年人
甚至不同嘅大陸朋友 話俾佢地知事實嘅真相同原因 所以發覺好多大陸新一代其實都係好可愛
可怕嘅係個政權
因此 我對呢件事多咗好多唔同嘅角度
都知道今次運動要成功嘅話 團結係非常重要
但同時都見得到 呢個運動失敗嘅原因 係因為好多係香港都仲係自私 重申 我咁講嘅原因 唔係因為想譴責同埋指罵 而係想集思廣益 諗係要點樣先可以減少犧牲邁向成功...
我累了 相信大家也是

“冷處理”這用字比較像共產中文，用 “無視” 可以嗎？